「突發」侵有機會拎多一張Maine 嘅選舉人票

坐定定食花生

仲有咩花樣玩

270-268 已經計埋maine果1票啦柒頭